點樣先可以了解到自己係咩性格

我知咁樣問好尻屎
但經過成個4月無間式比人話我性格差 個格有問題
甚至叫我睇醫生
我真係好想了解下自己係點
係咪真係衰撚到咁樣
若然係 我點都會改
題外話
當人地指責你嘅時候
潛意識想反駁 俗稱起剛
呢啲叫唔叫固執或者偏執
係咪一定要當有人話你
然後死狗認錯咁款先為之孺子可教

好睇你態度喎
如果一嚟就起剛好難溝通落去

可唔可以講下你緊張、失意嘅時候對人嘅態度？
係屋企父母兄妹點形容你？
俾自己嘅態度10分最高，你會俾幾多分？

你性格就係
硬頸
粗心大意
成日鑽牛角尖
冇自知之明

此po已完

最好了解到自己性格既方法你自己都up左出黎，就係多d同人相處。

你自己都已經講晒人地反映返俾你聽既問題出黎即係你既性格衰到要去睇醫生。

所以唔好自己覺得，要人地覺得，多d問下人地覺得自己點。

Mbti test

認真答 一個人話你可能係佢問題
但如果都幾多人話你
都真係幾大機會代表有問題嗰個係你
題外話嗰度應該係冇乜自尊心&內心自卑
好唔鍾意評論或者批評

冇一嚟就起剛
當比人鬧但又唔認同佢講嘅野個時
講野就開始去到好盡

基本上唔開心會同朋友講一兩句
之後上連登9up 廢事煩到人
屋企人有份話我個格有問題
10分入面4分掛
我而家真係好自我質疑嘅狀態

希望我現實唔識你
識嘅話都幾難搞 你應該同我反左面

知道啦 同埋都會提翻自己唔好一味自己覺得
唔該巴打

喺度問人真係無意思，單憑你三言兩語又點可能知你性格係點呢？你需要嘅係一個啲講嘢無咁harsh嘅朋友認真同你分析，如果無，就要靠自己filter語氣，再抽返重要嘅訊息出嚟。同埋你都要接受自己可能真係有啲你唔認同嘅問題。

紫微斗數

講野做野之前都唸住！無所謂，唔理啦⋯保證一個月包你性格即刻變好

Barnum effect

咁撚鍾意反駁，點解要教精你

你仲難搞
識唔識你都擺就
忠言逆耳

呢啲特質全部係根據#1嘅觀察寫低

冇錯唔洗認，人地話你咪搵證據反駁佢。你知自己性格係點，係唔夠堅持啫，比人拋幾句就懷疑自己，做乜9呢？

如果你想改善
嘗試做人圓滑啲唔好太固執
不過你覺得做自己舒服就冇所謂
上得嚟問我諗你都想自己有改變
唔好diu我

睇落樓主應該有心想改 方向正確先
不過性格真係唔係話改就改 慢慢黎 急唔到

通常唔覺得自己有問題既人先最有問題
祝樓主早日搵到自己性格缺點 改改佢

我就每年都會主動問啲朋友嘅
不過講真無乜人會老實

明白
真係要放啲心機去接受自己唔認同嘅野
多謝你嘅建議